Tännase pääwast minna ollen Laiksaare wallaga kaup teinud selle wallal kirjutajaks Jurry pääwast 1865 aastal senni kui Jurry pääwast 1866 aastal sada ja saan 60 R. hõb. ja 3 tsetwerit kaerad palka.
Laiksaare moisas sel 19mal Marzil 1865
Johann Petersohn xxx
[allkiri]
Jurry Orraw xxx
Jaan Kurm xxx
